[絲打入]揀老公寧願要好似森美定馬明既人 ?

森美， 轉數快 醒目 世界仔 好識搞笑哄女人 唔會悶
可能會偷食但識返屋企 唔會比你周到

馬明， 呆呆地冇乜機心， 乖仔但悶 會好鍚你但唔識花言巧語 好專一

安仔

陳港生

馬明
比左綠帽佢戴都唔知 可以安心偷食

兩個都唔揀，識㨂梗係揀個又靚仔又有錢啦

兩個算唔算靚仔 有錢就睇你點定義 佢兩個一定唔算窮

口講簡馬明

事實會同森美一齊
這就是港女

Ching ho ball

馬明成日天然呆，長年對住會唔會好燥底

男人不壞 女人不愛